有冇一都係佐助型毒拎？

靚仔
女多
拍過幾次拖

但都係enjoy自己一個人多D
鍾意做咩就做咩
唔洗同人交代

佐助女多幾次拖

有冇人*

女多唔一定要一齊ga wor
如果唔係咪好忙

一個人耐左又想拍下 拍拍下又嫌煩

「佐助型毒撚」
我自己都唔敢講得出呢句

Agger
不過拍拖都係

睇嚟ching照左鏡

Ching照左鏡未

屋企D鏡爆曬

因為靚爆鏡

屌笑左
唔怪之得你咁多女

毒撚型佐助

人生已完

我依D佐助型毒撚
重來都唔做主動

A0

除左佐助型之外，仲有無溫書型毒撚
你地眼中既溫書型毒撚係咩樣
利申 溫書小隊長（毒撚）

原來鍾意自己同自己講野

與自己對話
了解自己

不過你好似理解唔到自己

外向型毒撚

有衝突喎

Me MK毒撚

有冇毒撚型毒撚？